有冇人可以幫手Down返瑪奇d音樂

唔想用百度網盤

直接裝番瑪奇咪有

YouTube咪有囉

youtube音質好差
條link入面無損

日本amazon買囉

冇貨

咪係
以前想用嚟做電話鈴聲，但係揀極都唔啱

乜上官網裝番個瑪奇好難咩

巴哈大把啦